仲有冇女仔鐘意平淡咁過

20歲
平時同ex行街黎黎去去都係果啲地方
唔想行街就係屋企煮下飯仔攬下訓下
除左大時大節生日都唔會專登食好啲
好少係ig fb放閃
唔會特別為對方準備啲咩驚喜

感覺ex其實都想有小小新意
但我真係懶得諗 同覺得無謂

而家仲有冇女仔都鐘意咁

唔係話日日都要超多花神

但間唔中點都要攪下d新意既

Ching唔洗諗既 上網一search大把啦

咁係你懶啫

我女朋友 平時話就話放假出街
其實都只係會出去食個晚飯之後係附近求其兜個圈
次次都係約5點左右 8點未夠就會返屋企

聖誕 boxing day 倒數都係同男友係屋企hea過 好懶好凍

咁都懶，唔掛得係ex

所以咪係ex囉